一人一部坐到你想嘔既巴士

42C真係大佬黎
兜路兜撚到hi咁, 架車又Chok又暈
摺撚左條線佢la

103當之無愧

64k

72

72a

91M

98C

93K

106 E23

64K

86C
兜成個鐘先出到深水埗長沙灣

70X

呢兩架真係當之無愧

86
次次落車都暈暈地

53

巴士最抵坐，梗係53

53號都要11樓先有人講

KMB 53

106

58x 59x 67x柒起上黎係深水埗去美孚 每個燈位又停下 已經想嘔

619

93K, 以前冇地鐵，坐到訓著再醒都未到旺角

收工時間緊係坐286C

290a

265B

90B

行西環上環慘過食屎

行唔夠30秒轉彎又或者紅綠燈

明明返南區唔洗半粒鐘都俾佢搞到成粒鐘先返到

仲要等都等15分鐘

有一次係太子坐左半個鐘先到美孚 行段路又停chok到想嘔 而家去荔枝角美孚先會坐

101
619
601
永遠搭P車

106
606

258D

103係等到嘔 路線都唔算太衰。。

170 for sure... 搭好撚耐

77K

以前搭86入沙田 而家搭地鐵轉火車轉馬鐵算了

973 可一不可再

A10

山頂線15 又多灣又多斜

N969

景隆街上
大圍落
快過搭地鐵

101 106 93k e23

九巴53

唔係想嘔就係急尿

另外香港島嘅話就城巴6/6x/260/973

77 170
地獄兜路雙線

入紅隧個到真係世界級

全部 部部都臭撚到暈
係咪無清潔工架 好似無見過有人清潔巴士

山路之王 64K

而家係咪改左線路？以前細個搭真係好癲

試過總站上車
訓醒先落到彌敦道
再訓醒都係彌敦道
再訓醒重係彌敦道
搭左2個半鐘都落唔到車

九記啲車窗玻璃 對面海公司從來未見過

53 for sure 259d都係

87b

51

85
4蚊搭成粒幾鐘

係灣仔上就要兜埋維園至入紅隧

搭971夜晚好似起山路都飛車咁

頭兩位應該係64K同53之爭

3M

搭E22A真係試過嘔

259d 痴撚線明明喺龍門可以直接入中轉站 係要兜勁撚大個圈
E22都係

971 到放工時間係油麻地到太子可以搞九個字 明明朝早係港島到總站半九個字咩都得

102 2A

N241...

1R
原來香港坐香港都可以坐咁遠
真係有種取西經感覺

最多站N車

31M

望到個post都暈

214

269D

新巴23

1R
原來香港坐香港都可以坐咁遠
又高又低，又山又水，又橋又窿
真係有種取西經感覺，切合返昂坪既主題

過海巴士

屌 日日坐緊
Alexander Dennis 垃圾廠死全家

不敗之地

但除左42c仲有咩巴士可以荃灣去黃大仙

40
42c 係青衣出，荃灣個站咁邊皮

最終boss係邊條線?搵日去搭吓

53....條線有幾多個站話

入黎就想講42c 條龍翔道仲震撚過過山車d路
仲有n241

235都算架
啲巴士99%最舊
試過白巴退役前1星期坐到
5成時間壞冷氣又多廢老
改左入河背村兜到想死，又多站站站停

最近都係鑽石山站 唔想落車再行過去黃大仙個邊 由其是宜家大熱天時

過山車咁onjj

Blind?

6x
赤柱啲山路都頭搖尾擺

睇錯咗反方向 自膠

搭呢部就唔撚洗成日係條舊路浪 thx 巴打

971呢架車真係垃撚圾

其次91 90b 71 94 7 呢幾架兜西環既車

放工時間行路分分鐘仲快過呢幾架車

呢啲垃圾路線真係唔知邊個發明

111

113

70

請問有邊架唔係？

81C 86C

今日下午坐完 加埋塞車真係想死

273A

上次訓咗成粒鐘, 屌仲係紅隧口...黐撚線

S64

278x 荃灣到上水要個幾鐘

搭過1個鐘搞掂

E21A

81

11點半打後既682

n11 去市區經過唔知幾多個迴旋處

住寶琳？

但夜晚搭好撚爽

搭緊
次次訓醒仲係d私人樓到兜

170

大嶼山？

試過搭970x點知上錯971以為差唔多 屌搭到想死 天光搭到天黑都未係西環出到九龍

81c真係坐親都頭暈

18

73x

290/A 都得 不過貴D
40要兜美孚應該耐D

城巴85，全速落百福道

81c好快喎

106
放工時間由新蒲崗搭返去小西灣
落車真係會腳軟

x1

102, 試過坐撚咗兩個幾鐘

53 72 當之無愧

因為佢去彩虹之前兜左去秀茂坪同埋四順個邊？

42c好多車手 又快又chok
40搭到想嘔就真

243m
兜撚哂成個青衣先到荃灣

n30
2hr

101 啲司機特別西
107
905

81k
47x

E22 機場出九龍 出東涌前個段路 真係獲獲定力少d都嘔

64k真係無敵

問過32H未 成條秋名山都比佢行晒

73 入赤柱

52X 總站坐到總站，真係瞓2世都未到

51
細個入錦田探親戚
當時仲未有西鐵
搭51好似上左秋名山咁
九曲十三彎
啱啱上車已經想落車

好訓到仆街

a12 返小西灣

剩係將軍澳都有排兜

37B先癲

你當53死架
行下路仲通常站站停
屯門公路之王

64K真係痴撚線

115 106 都試過坐到想嘔

73a
第一次坐巴士坐到想嘔
坐地鐵一早返到

41

45

所有入赤柱嘅車

英德

106
606
53
93k
973

搭去機場個d巴士係兜去國泰城個幾個站既路多彎轉到你想嘔

290a根本四順 秀茂坪撚會覺得好爽
如果總站搭去荃灣淨係岀將軍澳都用左半程車時間

E21 兜東涌 兜青衣 去到回旋處架車fing下fing下

82K絕對沙田大佬

E22A
A29P

101

行完青山公路 最啱入埋去住青山

有段時間經常搭64k尾班車

40 106 A10

42

住土瓜灣，喺小西灣搭106返屋企真係想死 好難想像要搭到總站係幾咁難頂

快到痴線

270A
次次一轉入窩打老道去到中電嗰個位中間都有幾個位拋到玩過山車咁

N241

但係40 唔係兜仲耐咩

170
970
971

40

唔塞快，一塞超慢

106
全程唔塞車都要坐差唔多粒半鐘

我都住土瓜灣，有時日頭去港島東返兼職或者搵朋友都叫有船坐去北角再轉地鐵，省返啲時間，但夜晚七點幾就尾班船，冇船就焗住坐106返屋企，慘過死

290

290A
兜撚到傻
加埋繁時差唔多站站上落客
再 新清 龍翔 塞車
坐全程要2粒鐘
利申：屎忽痕坐過一次

115算快啦，出紅隧就直屌中環，唔使塞內街，106就真係不了

多站遮, 屯門黎計通宵巴贏晒喎

坐過北區d 線未

E22

經過4次國泰城

118

單層MAN

搭116啦 我都係土瓜灣撚，收工搭船返屋企，就搭106p

106
有次由小西灣返黃大仙要三個鐘

朝早106a先岩

81c

下次真係去柴灣轉地鐵好過

所有入機場嘅E車

以前巴膠牛河路線必坐

下路？
我都住土瓜灣
會搭118轉106，貴啲但快啲

但等同A車半價已秒殺

繁忙時間逼到仆街
同沙甸魚冇分別
勝在夠平

炮台山去到鰂魚涌都好啲，起碼有架116，但去到筲箕灣嗰邊得返106，再唔係要搏紅van，但紅van就好難捉路，成日都等唔到車

269c

98c已經好快，坐過95未

條線冇咗差唔多十年, 好懷念...

係，但廿蚊真係唔抵比，除非真係好攰，如果唔係都盡量一程過

98C都比人屌

95 93K 297全部笑而不語

E22
試過搭左三個鐘

E23 巴膠至愛

49x

290/290A仲快啦
唔洗跟40停美孚

以前行Benz個時上中大個條大斜路快撚到仆街

等103真係慶過火屎

睇九巴App實時就話城巴班次
再睇城巴App又話九巴班次

我屌佢老母係咪玩尻我

塔慣左64k, 衣家塔咩車都冇問題

唔知係咪我問題 但40&42c都好好坐喎
九龍灣去荃灣都係半個鐘
利申非繁忙時間

214 兜到仆街

970 數碼港搭出深水埗

11號東涌入大澳
平時都唔會暈車浪
但搭親呢架真係次次都反反地胃
有次搭車見到個阿伯又坐又攤又問人拎定個袋準備嘔
真係望到都鄧佢辛苦

41A

e31都有得fight

373

住逸東入機場搭佢勁耐

呢個應該係快到嘔

真大佬

繁忙時段坐晒成程(總站到總站)+龍翔道大塞車試過未?
包你焗到黃膽水都嘔出黎

呢個我覺得一般 106先係大佬

放工時間坐過 企咗十個字去長安

唔好 日日都靠佢先搞得掂

75
75個站WTF?

咁弱
俾你搭52x容乜易要跳車

無撚錯
chok到仆街

64k間唔中搭都冇野
E21同N30搭到落車個下有死過翻生既感覺

無一架及得上64K

290A

971

75x

第一次搭290A

我以為呢世都唔使落車......

64k怕唔怕無位坐再令加大塞車?
龍翔道每幾日就大塞一鑊
塞車慣性準時過姨媽到
當你企足兩粒鐘先Chok到返藍田
你就明64K只係碎料

翻工放工都坐

E22A
成50個站

42c老龍震過貓王

所有用neoplan centreliner 既車
一停車震撚過貓王
上斜完全冇力，都唔明點解唔將佢地退役

真係好憎呢條線
執柒左佢啦, 遇正放工時間仲要夾屎餅咁同人迫住去塞兩個鐘車

返工/放工時段無位坐+大塞車

I know that feel bro 官塘道一到五點塞到仆街 好在我總位上車 有位坐住上網打機 塞車個part我頂得順

有乜感受

九巴app成日老屈對家, 即係明明係九巴時段但app寫係城巴時段

至於點解明明係九巴時段但九巴app照寫城巴時段呢? 係因為聯營線九巴啲車要開咗車先會出到站時間, 未開車咪老屈對家時段先

城巴app就通常唔會昆你, 城巴app話係九巴時段就真係九巴時段, 所以如果下次再見到你講嗰個情況, 唔使再睇城巴app, keep住睇九巴app, 等等下就會無啦啦出現九巴班次到站時間

日日搭

屌你啦
龍翔道Chok到地震咁
係車度打機只會加快嘔吐時間
閉目養神先係唯一防守之道

96R
鑽石山去黃石碼頭
痴撚線
又迫條路又長又辛苦
勁想死

87D 81C 86C 680 682
全部兜曬沙田富安先入馬鞍山

睇見號碼已經嘔出嚟

on9?

s64

新巴63 兜山路

兜入新蒲崗

都唔只86c，根本馬鞍山好多線都冇必要入富安甚至沙田

E23 之前仲起緊黃埔站個陣，日日放學時間最少係黃埔塞半個鐘
當年全程兩個鐘都係正常事

296A
296C
296D

以前68都好high

606

坐一程都咁辛若 揸車果個咪仲難捱

港鐵k51 有次真係忍唔住 係屯市落車嘔

269D N969

大嶼山巴士公司11號
東涌入大澳

E22A 290A搭完一次
不得不感歎香臭閪港嘅交通係幾咁垃撚圾

之前係觀塘搭42c青衣
係大窩口頂唔順，落車冷靜下
呼吸下空氣，再轉地鐵
之後冇再搭過42c

之前搭過e23返歸 已經唔係繁忙時間上車 都可以搭多過90分鐘先到九龍城

106仲痴線 試過由黃大仙搭到藍灣半島總站成個半鐘

趕時間搭船好過

106全程3個鐘行唔行得完 ?

行龍翔道應該咩車都震
跟本條路爛哂但係又唔整

大埔三寶

成日搭42c 又唔覺得有咩問題
936先 可以搭成兩粒鐘

64k 真係坐到屎忽痛

新加坡143 單程三個半鐘

32H 葵涌屋邨巡迴

N293
坑口搭到旺角，靜係九龍東果邊都搭咗成九個字……

係，極多上落斜同灣

Ching乜咁睇唔開
上次土瓜灣搭番小西灣落車堅嘔

5c
揸呢條線嘅司機淨係識dup brake 加速再大大力dup brake

E22A 永不錄用

E22a

30

所以巴士車長係值得加人工
尤其揸跨區長線果D

一定係53

有無咁易嘔

970
等又耐，車程又耐，塞埋車仲死

290A 同930

81k去沙田之前都係屎
車舊 又暗又臭

N241其實唔算耐

嚟緊608開咗就好好多
九龍城行啟德落到megabox就上觀繞直屌東隧

872

原來有條新線，我而家先知

上斜係虧
但坐感同車廂暗燈贏撚晒

如果鑽石山去荃灣果段，42c應該快過地鐵，大前題係龍翔道唔塞車

不過37B有機會快過入西環個幾架
無咁多燈位

296A 三個字飛到出牛鐵都唔鬼心足

5C

41

299

未開住
承啟道未搞掂

有次搭116 睇錯上左架106 以為自己撞野， 搭勁耐訓醒都未到

係荃灣搭一次930出港島都覺得出事，呢條線行多一圈葵盛圍仲要d站多到

93k

170 嘔過幾次以後唔撚搭

B1, B2, B3X

81c 戇鳩 又要兜海皮 又要去到大圍先上去獅隧 平時入馬鞍山搭東鐵轉馬鐵冇咁嬲

258d 930 53

九巴E500 MMC

85 8 8P

278x

170 係大佬

仲要好撚耐先一架

冇人提264m？？？（雖然取消左）

兜晒成個天水圍加入元朗
出到元朗都成個鐘 全程坐底100分鐘

E22 N26

坐下 42 再講..

條線唔係for你出青衣架喇
係for元朗返天水圍

N271
64K

我平時搭巴士都唔會暈嘅
但唯一一次搭42c真係勁暈 想嘔
心諗幾時落車

我搭完一次以後都唔敢搭

機場出東涌都要半個鐘真係痴鬼線
半個鐘夠係香港搭地鐵返東涌
明明條線7-8成人都係去機場
好心就開多條後勤區線啦
唔好要成車人一齊兜

962B

大嶼山巴 11 入大澳
就住訓住坐都會頭痛

E42

73X
好多司機揸得好chok 落車好多時頭暈想嘔

好好瞓喎

屌我又係間中搭42c 又係搭到差啲嘔出黎

41 42
呢兩條極品閪線

揸e架車既司機應該要好有eq或已經退休心態

全程載老人家

15a

其實絕大部分既尾班車都好撚快好爽又無人

42C啲行車時間真係可以相差一倍
最快試過九龍灣去大窩口20分鐘
大前提係龍翔道冇撞車冇塞車冇roadblock

E21

龍翔道好撚難會順

所有行龍翔道嘅巴士呀屌你老母
震到仆街 掟埋彎成個人飛起咁濟
食完嘢搭 嘔硬

夜晚回程快，10點後

城巴6號 入赤柱chok到嘔

龍翔道早晨

64k真係坐到嘔
76k都有得揮

過山車

除時揸到個腎有事

73A

s64全程都唔差

夜晚73城巴，好似坐過山車

106 黃大仙坐到柴灣加埋落雨塞車

E42 入乜撚野青衣，繁忙時間又少車，青衣得一兩個客，入一入要成10分鐘

86 過坐山都有要成粒鐘

973算唔算

中巴年代 快撚到
蒲飛路總站一開出轉個彎
差啲西咗我落樓梯
沿途好似坐過山車咁

迴旋處西咗個乘客出車係咪呢條線？

馬鞍山好多線其實去到沙田醫院就應該直出目的地
根本好多線都喺第一城嗰邊重疊哂

住得南區耐變到好憎搭巴士
搭鐵舒服好多

對我黎講架架都係
要企下層先唔暈, 真係賤骨頭

619
42
仆街，搭轉機飛台灣都得

k51 273a

A33

53
106

咪同42c一擔擔

170, 171, 914

我住慈雲山返機場都寧頂去黃大仙坐e22.

只係試過一次朝早7點放工坐e23, 上車就訓， 訓到9點半到總站司機上黎叫醒我， 總站落用黎訓覺係幾好

34 葵盛過山車

機場員工巴嚟

果陣味隔住個mon 都文到

呢個真 好撚憎搭巴士 垃圾香港仔隧道
香港仔同華富幾時有鐵呀

86C 平均乘客年齡 >70

64k
77k
51 👈🏻每次都暈車浪🤦🏻‍♀️

ATENU!!!!

天滅西瓜波

971 諗起都想嘔

之前係其他post見過d人話搭巴士舒服過地鐵又唔洗逼 我真係理解唔到
由細到大都住南區d巴士成日又塞車又脫班
有時明明唔係去好遠既地方都要搞勁耐先去到
而加開左南港島綫同西港島綫已經叫好d
但都仲係要日日搭巴士
好撚憎

赤柱973
瞓醒兩轉都未到尖沙咀

273A 寧願搭火車再行翻去
73 73A 整路搞到條路係咁轉彎

三架都坐過

106一定當之無愧，坐到以為自己入咗時光隧道

個司機 先勁 咁耐車程都忍得住

夏天d肥鳩勁撚大汗 仲要逼埋你度

一定係64k有份

N43

劈住去

30 41 30X

無論新定狗都係碌神黎
見前面多車
唔會搵位主動sip又去 而係燈位夠膽死停足成個字等車龍退
埋站多車又企中線等慢慢等
20-30 km/h咁行
勁試過比2部車過自己個架 真係痴痴地線

全港第3多站 算係咁啦
起碼班友唔算碌車

sor係講緊慢到嘔

72 102 99 962

1R/23 直通運転

606
當年會考入小西灣考口試
我觀塘上車，我預45分鐘點都入到去

最後好似坐左個半鐘

一落車望下隻錶 連學校都冇搵就走左

上埋耀東
所以無咩必要唔會坐耀東車
N8同N8x就算N8到先都會等N8x

試過青衣坐42c尾班車翻黃大仙，係好快不過仲誇張過過山車

連42C都叫頂唔順, 咁樣51 53你咪死得?

64K
仲有山頂線

64k 十幾年次坐過一次⋯發誓唔會再坐

無啦， 坐亡命小巴

我住彩雲個頭坐返去青衣ive
坐到屎忽痛 朝早新清水灣道又塞
返學九龍城 太子又塞 仲未講長沙灣
轉上去荔景 美孚 真係屌你老母
fing到頭都痛撚埋
第一次坐撚左兩個鐘 仲要成撚日訓左上順利
落車好似來回地獄又折返人間

40/290

106 寧願企全程地鐵都唔想坐

因為當時富安班大帝嘈先要兜埋入去

973 671 170

條40S都俾佢拉落黎

所以要怪就怪班富安大帝

再者，
黃大仙翠竹班大帝又係同富安一樣

211想改雙層，
但因為翠竹個段係私家路，
唔比雙層巴士行。

所以又係好撚煩ge一班客

或者咁講，

86A拉長去第一城個頭，加班
86C沙田飛走乙明至富豪個段

因為86A非繁忙時間唔多客
86C有時又好多客

2者做唔到互補個角色....

舊Office收工搭619
新Office收工搭42/214
果時619p未有6點後車
佔中果期有時8點都未到四順

講E23既一定未答過E22

E22A 接近總站坐去總站
落機坐 一落車就想嘔

95 同93k
兩架都係訓醒都未到

95

619上環返順利真係慢到 淨係港島果段起碼行成個鐘，就算而家有619X回程秀茂坪呢段都係快3個字左右

E23佐敦黑洞

返中環果期見601p就上算
有時秀茂坪行番去(順便買D野)
都係差3個字到

99 77

問過13X未
先唔講佢唔塞車都可能要50分鐘先到尖沙咀
你老味之字形落完山又上返樂華
又喺淘大左轉右轉
仲要喺麗晶兜個圈

259d

74

有213X

962x 次次坐架車都係chok到死

E23

E23
訓著左都chok返醒

唔用上耀東邨就

以前有架T6 香港仔去西貢
搭過去程真係佛誕都落唔到車
夜晚頂唔順搭的士返市區

啱呀

其實我唔係好明有富安大帝有81c又要架87d做乜

望文字都已經想嘔

81C慢...

原本87D好快就係因為兜埋入去先搞到咁慢

6 / 6x
入赤柱真係坐撚到想嘔

拖埋87D一齊慢...

E23有樣野好係咁多條對外線 最容易有豪華車坐

全部

72轉64K

agger

299X🤮

106 次次落車都會真係想嘔

290a全程

64k
我的最愛
但冇機會搭了

13D
年少無知，坐過一次，唔敢再試

606
條線係東隧線最垃圾

所有城巴

106 606

31B 35A

682 四十幾個站

n30 路線全長
68公里 110 分鐘

53 路線全長
30.8公里 98 分鐘

264m
路線全長
30.2公里
行車時間
78分鐘

38

290a.
調景嶺總站坐到順利已經想死 但只係路程嘅一半，預早左時間都可以變遲大到

51 53又有幾堅呀

53全程>100分鐘

98C 98A屌

仲有104 103

夜晚畢架山返坑囗都9個字

101 搭緊

咁有時巴士快過地鐵好多

其實好睇個司機點揸，個司機玩嘢的話短途都會坐到想嘔

619 當之無愧 屌你老母

agger
上次總站用一個鐘先出到黃大仙